曼聯球迷賽後與贏波英雄合照流出!!

真係狗都不如呀

我曼不嬲豁達

影相都唔得
唔通輸波搵野掉佢咩

輸輸下就慣

洗唔洗讚埋佢踢得好

出年轉會咪得囉

班拿貝起立鼓掌細哨、迪比亞路

祖記主場都起立鼓掌C朗

有咩問題？

完場佢地就轉會未來熱啦 仲出年

某波台手足